兩支雙飛人賣5萬劏客店員需評估智力

兩支雙飛人賣5萬
劏客店員需評估智力

法庭

【本報訊】六旬內地婦訪港時到旺角一間藥坊購買兩支共值60元的法國雙飛人藥水，豈料遭「碌」卡過數5萬元。兩涉案男店員早前不認罪受審，同被裁定一項欺詐罪罪成。法庭原定昨判刑，但青少年罪犯評估專案小組建議為其中一人評估智力，裁判官擔心可能影響其求情，決定跟隨建議，押後判刑。
被告梁家葆（20歲）及鄧子豪（23歲），早前被裁定前年11月29日在旺角西洋菜南街龍興中西藥坊犯案，訛稱藥水每支售2.5萬元。專案小組建議再為兩人索感化官報告，裁判官表明不考慮，但按建議為梁索取教導所、為鄧索取勞教、心理及智力評估報告，兩人續還柙至本月26日判刑。辯方求情稱鄧案發後沒再工作，靠獨力養大他的母親撫養，因鄧想協助及討好僱主才犯案，案件被傳媒廣泛報道，令他對母親更感歉疚。有報道指，上址藥坊已結業。
案件編號：KCCC4078/2016
■記者伍嘉豪

被告鄧子豪

駛撚評估咩 擺明打張單50000啦 諗住搏唔到未話找錯數囉 年中不知幾撚多呢d情況 但佢on9在賣咁撚貴姐 你執幾百人地都可能唔報警 尖沙咀 旺角 間間都係咁做 當然係對住大陸客啦

做咩咁搏
老闆賺多左會分比你咩

唔小心㩒多佐3個零

50蚊變佐5皮